我好希望係有生之年會見到呢一幕

見到咁多公務員出聲，我好感動

睇完想像緊如果係香港人
打哂冷靜 差啲喊
如果香港真係有依日 死而無憾

係呀 我都眼濕濕，你諗下
如果前面係一堆警車閃燈加黑警，後面係一堆消防車閃燈加保護市民既消防員
我會好感動